你聽過中學老師講過嘅一啲覺得比較得意奇怪嘅詞

以史為鑒（以屎為鑒/耳屎為鑒）
頗佳（仆街）

好尷尬

0/10分

為免樓豬一時睇唔開記得開不推文